為你介紹 - 原版蜘蛛俠三部曲

蜘蛛俠 - Peter Parker掙紮於自己力量的故事，跟Mary Jane分手，和最終被自己害死的反派對戰

蜘蛛俠2 - Peter Parker掙紮於自己力量的故事，跟Mary Jane分手，和最終被自己害死的反派對戰

蜘蛛俠3 - Peter Parker掙紮於自己力量的故事，跟Mary Jane分手，和最終被自己害死的反派對戰

掙扎？

係 謝更正

俾啲掙扎啦

第二套呢？